有幾張圖想整動畫

一張一張圖轉場咁
一張定幾秒之後飛下張出來咁
有冇咩軟件/apps岩用

手頭上有premiere, 但整呢D好麻煩
想睇下有冇D方便既用

iMovie

linux + imagemagick
convert -delay 1 *.png animation.gif